請問有冇用緊dell inspiron 15?

請問知唔知dell inspiron 15 5539電量如何?
正常上網 睇下youtube 唔會打機
大約可以用到幾耐左右
電量會唔會好少 唔該晒